\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
  \setcounter{PfMAlea}{0}%
  \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
  \useKVdefault[ClesExercices]%
  \setKV[ClesExercices]{#1}%
  \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
  \refstepcounter{section}%
  \PfMChoixCorrection%
  \refstepcounter{PfMExo}%
  \tcolorbox[%
  colframe=white,
  colback=white,
  label is label,
  label=page-\theMaquette-\thePfMExo
  ]
}{\endtcolorbox%
}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche]{}% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=b31eb&id=can2C13&alea=hlh7&i=1&uuid=b1517&id=can2C03&alea=Ih1l&i=1&uuid=8d08f&id=can3C01&alea=448M&i=1&uuid=ce089&id=can3C05&alea=hGIX&i=1&uuid=3c064&id=can3C10&alea=KU5A&i=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=111100
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
\begin{exercice}[Source=MathALÉA,Calculatrice=false, Titre= Bilan puissances, Trajet={1,2,3}]
Sans brouillon et sans calculatrice. Temps : 3 min \\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
\item  Calculer avec des puissances.
 \item Calculer avec des puissances*.
 \item Calculer avec des puissances.
 \item Calculer avec une puissance de 10.
 \item  Encadrer avec une puissance de 10.
 \end{enumerate}
 Mon résultat : ... /5
 \end{minipage}
 \hfill
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\begin{center}
\bulleovaleInteractif
\qrset{link, height=2cm}
\qrcode{https://shrtco.de/y8xJYg}
\end{center}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
